所有尋晚發過夢既朋友要小心

要小心你地夢遺既跡，記得洗底褲
d狗狗聞到味會追著黎咬
大家小心